賽程調整使馬里蘭隊有機會在下週贏得三場比賽。在賽程調整中，馬里蘭將在下週接連舉辦內布拉斯加州奧運會。|艾米莉·詹巴沃| 2021年2月12日|華盛頓郵報|
一些家庭已經習慣了大流行的日程安排——爸爸媽媽不去辦公室——所以他們決定每個人都應該呆在家裡。對孩子們來說，中途返校完全是件怪事。也可能是孤獨|佩圖拉·德沃夏克| 2021年2月11日|華盛頓郵報
聯盟表示，聯絡追蹤工作已經開始，週四鴨子隊和金騎士隊的比賽仍按計劃進行。瓶蓋正在處理一個意外的破裂。他們希望用它來恢復和重置|薩曼莎·佩爾| 2021年2月10日|華盛頓郵報
名單上的其他幾個人——蒙大拿州、特里·布拉德肖和庫爾特·華納——在我們調整了賽程和時代之後，每場比賽或每場比賽的表現都比布雷迪好。湯姆·布雷迪在所有方面都是足球迷|尼爾·佩恩（尼爾·佩恩）。paine@fivethirtyeight.com)2021年2月9日第五屆第三十八屆
過了一段時間，我決定讓他告訴我他的旅行計劃，這樣我就可以確保親自見到他。湯姆·康查爾斯基使籃球變得更好。沒有他，這項運動就不一樣了|約翰·范斯坦| 2021年2月8日|華盛頓郵報
因此，在這一點上，任何F-35計劃都不可能包括視頻數據鏈路或紅外指針。五角大樓在隱形飛機醜聞中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
在他繁忙的日程中的某個時刻，以色列抽出時間寫了一本書，名為《莫里斯的全球戰爭》。有權勢的國會議員寫“豐滿的乳房”| Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|每日野獸
把我的日程安排加倍充其量是一種讓美國人遠離“醫療”而轉向娛樂、娛樂的瘋狂方式。奧巴馬的大麻政策是“參考瘋狂”|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月5日|每日野獸”
如果說2014年是一個跡象的話，那麼即將到來的電視節目表肯定會充斥著大量的水冷卻器節目。我們迫不及待地想在2015年迴歸的四個電視節目| DISH | 2014年12月22日| DAILY BEAST
前一分鐘是劇本，下一分鐘是關於Ivor Novello的裁縫或三十年代大溪地輪船時間表的故事。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
但我們已經落後於計劃，下午我們在去艾爾的路上。英國高速公路和機動車道|托馬斯D.墨菲
他不知道自己浪費了多少時間，但成績下降使他的日程安排提前了好幾分鐘。馬特汽車公司的“世紀”之旅|斯坦利·R·馬修斯
新方案的理論是，它可能允許降低關稅表。菲律賓群島|約翰·福爾曼
據說附表A作了重大修改：五十六個區中有五十一個區與以前一樣。《英國曆史》三卷，第三卷|E.法爾和E.H.諾蘭
對時間表的審議應當推遲到獲得這一資料之後。《英國曆史》三卷，第三卷|E.法爾和E.H.諾蘭